#Ejercicio 3

a)Cantidad de branches: 1
Nombre de branches: master

b)Cantidad de etiquetas: 0
No existen etiquetas actualmente

c)
1. Nombre: Emiliano Martinez Burgos
   Mensaje: Agrega Glosario.md. Este cambio agrega el archivo glosario.md al repositorio
   Hash: 9aabf8defd97b192e5c54b0a9f846e88b163a1f1

2. Nombre:  Franco Ignacio Ortiz Cabrera
   Mensaje: branches, tags & commits
   Hash: ed18075981493e585ebe74e15a7222a2667ea34a

3. Nombre:   Franco Ignacio Ortiz Cabrera
   Mensaje: Merge branch 'master' of https://bitbucket.org/ifigueroap-pucv/asdasdaf-repo-2.git/to/Downloads/ancort. actualizar el repositorio remoto.
   Hash: 79d10204506c40691cae7952cf353d983ea4e563
